黑警跪住「sorry sir」

睇定啲先

諗起大事件

拍緊警訊JA

主奴關係

狗

阿sir跪唔洗你教

孖八

一定係拍戲, 真係跪都唔會係戶外啦, 未俾人拍過呀, 一見光兩個都要死